★服務大倒退！港英時期KCR行車耗時表！

現在做到嗎？

太和去粉嶺，官方都只係4分鐘，即係實際3分鐘左右

依家最快都要31分鐘先由紅磡返到大埔

係咪班次密左所以行車要慢

大埔去九龍塘一定要19分鐘起碼。

我細細個果陣數過

一樣

多得啲撚人成日投訴嘈

邊有少到站呀，廢就廢

KCR打手出現

係蝗蟲問題

港英時代

新移民？？？？？

你不如話因為加左價，所以加返時間俾你地

有d路段因要減低噪音而減慢車速
人多左停站上落客時間加長
班次密 前車未開走後車又冇得郁 滾雪球效應
仲有冇？

巴打住喜靈洲？岩岩放風？

利申：我唔係新界人都識，你肯定係支那人

岩

可能青山open day

死返出去，就係你班支那人搞成咁！

壞車多左、系統故障、有人跳軌、俾大陸車行先、有錢人投訴嘈音

唔撚係啊我由細到大都喺港島 都一眼睇得出條路線冇分別 屌新落黎就新落黎啦

你地可以扑柒呢條友

早期人手操作時，晚上搭過一班由旺角去大埔墟，18分鐘跑完

全程120km/h，除了白石角彎位（未拉直）

多謝投訴撚啦

去到d屋苑附近要減速到30km/h

KCR有100年歴史，你究竟係咪香港人

港鐵開始做幾多年，kcr做幾多年呀

怕嘈仲買鐵路隔離是咪on撚9

但係而家一個站停嘅時間明顯長過細個個陣...
細個個陣一開門就播請勿靠近車門...

唔熟唔係籍口，連google 都唔撚用
仲有好明顯係有火車軌先過私人住宅，明知嘈仲買係你笨柒

咁你講下邊個大型屋苑

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )

應該是mtr打手

支那蝗醒目既就出少句聲啦，on99沖出來柒

減速？而家直頭玩到要停車
非繁忙時間大埔過沙田已經差唔多半粒鐘

咪衝出黎柒啦

一係就小學雞

一係就支那仔岩岩黎香港

是但一樣

On9
買果時預左架啦
一係貪交通方便，一係因為嘈會俾正常平
食得鹹魚抵得喝，屌你邊有嘈

康樂園
馬料水果堆「豪宅」
大圍名x
九龍塘

全部死全家

我已經有理由相信呢個係真腦魔

落咗黎幾耐 識晒18區啲名未，出多啲街啦⋯⋯傻仔

過返早洩個邊啦⋯⋯呢邊唔啱你㗎

屌你啦住七年都唔熟香港啲鐵路站同位，我4歲已經識記哂KCR&MTR 啲站名啦

而家有三段限速（因為豪宅居民投訴）
慢左好多啦

投訴返火車慢左

其實起膠鐵d 錢用黎擴建東鐵線就岩，變四軌搞d 直達線，紅磡去羅湖分分鐘快撚過膠鐵。

大陸仔

冇得搞，之前有港鐵巴打講過
到時最多服務承諾寫多啲時間
最麻煩係住宅班人唔係去港鐵投訴
佢地係去幾個政府部門投訴好多野
焗鳩政府檢控港鐵
佢先焗住要減

lm

屌你老母之前試過有一次我趕住出去新蒲崗做嘢
已經提早半個鐘頭行，預個半鐘到
我去到火車站嘅時候得返一粒鐘
諗住實準時啦
點知屌你老母，一班不停站行先，我架車行後
兩架車行下停下行下停下
竟然行左四個字先到大學站
搞到我要即刻跳車搭的士

大陸仔番大陸啦
仲要係度串柒柒

佢係咪尖沙咀站做終點站嗰幾年落嚟
開返紅磡之後以為加左一個站啊

我住新界都熟港島九龍線啦 條友一係小學雞一係毒撚

落馬洲站咪加左站囉

不過唔關行車時間事 唔好屌我

以前行 AWS 一見綠燈就行牌速+10km/h
同依家行 ATO差幾遠…

重未計人多左停車耐左同俾人投訴搞到周圍 set TSR 減速行駛…

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )
蝗仔要嚟香港乞言論自由
返支那上微博啦on9仔

當年大埔墟

以前吐露港個段d黃頭飛得幾撚快呀
依家度度都限晒速

而家返大圍出左隧道之後慢到仆街
係隧道入面又成日直頭停撚埋

腦魔高質

我都住港島，真係幫你唔落

呢條撚樣係hkg 係五毛
回乜撚野

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )
算啦
唔理真心定假膠
以為網上講嘢就唔洗負責任就講嘢咁口沒遮攔
做人謙虛 d
天外有天，人外有人

鳩嗡到佢

咪撚覆條撚屌啦
條友係嚟拉低討論質素

港島人，我細個成日就搭足港島線全程既，上環至柴灣都搭到熟哂啦，西環果頭就得電車同巴士小巴嫁啫，你一黎就講港大西營盤果啲新站咪出賣哂你根本唔熟香港囉

Btw
要玩野就應該係瘋狂投訴火車躁音
投訴到全線都減速
減到上水要成個半鐘先出到九龍就差唔多

港島人喎，連港島線有咩站都唔熟好心就收皮啦，定你既目光淨係得中西區嫁啫？，港島都有分有錢同窮困嘅地方嫁on9支那人

呢d唔係叫高尚
呢d叫無知

其實全速前進的話
地鐵快 d 定 火車快 d

都幾肯定九龍塘去大學平均要十六分鐘

個半鐘, 柴油火車年代既速度

一定係火車，地鐵多站停

屌你老母柒咗就收皮啦! 下賤唔係睇住喺邊度, 好似你咁柒咗仲死頂就下賤嘞!

利伸: 住港島半山

講真就算有錢港島人都好，都無理由唔熟港島線既站，因為返工既話有錢都會搭地鐵 朝早路面塞到仆街
條仆街一係就堅離地，一係就支那人黎

柴油火車年代就真係少好多站喇

唔計停站，極速都係火車快
火車～120
地鐵～80

由細到大都覺得火車好似慢 d
原來唔係
真係無知

九龍, 旺角, 沙田, 大學, 大埔滘, 大埔墟, 粉嶺, 上水, 羅湖

以前吐露港d車踩到100都追唔到黃頭架

但係地鐵加速得好快

同市區線比火車快
但係西鐵同東涌線行到130

只係因為地鐵係地底無人投訴噪音

我好撚掛住將橙色膠凳

我掛住個陣臭膠味

因為火車喺地面行你睇風景可以望得遠啲
同埋地鐵喺地底行 又嘈 你先覺得快

試下搭地鐵荔景至葵芳
同火車粉嶺至太和呢兩段
就做到比較

咁撚重口味

係就係樣衰咗啲，但嗰張野真心好座過依家啲鐵凳

R： 一般是在香港暫居的內地或外國人
身份證R 開頭條友應該係咪黎中資機構黎返工既支那蝗黎?

我住左係港島西咁耐，以我認知上環先係港島線尾站
聽廣播: 上環，呢個係港島線既尾站，多謝乘搭港鐵都聽左好多年
上面條撚樣睇埋佢出面另一個post，都幾肯定係打手，BLOCK 得

黃頭未翻新前，我記得架車個避震係好軟，比地鐵正好多嫁

總之任何非香港出世人士(除咗菲傭)
攞香港身分證嗰陣都有機會攞到R 字頭
而佢住夠7年轉咗永久居民之後個number 都唔會變

以前坐巴士多有得坐火車不知幾開心
黃頭初時設計定位係市郊路線，舒適度一定高D

港島線 d 車 好嘈，又熱得生風，又 chock
有時覺得東涌綫 d 車 好似幾好，夏天幾涼又幾靜

幅圖都係講緊九鐵電氣化之後嘅事，即係黃頭嗰陣
宜家用緊啲 MLR 都係黃頭做中期翻新出黎嘅
零幾年嗰陣仲買咗加速度嚇死人嘅千九
明明仲轉埋 ATO 自動駕駛
點解宜家會慢咁多?

1. MLR 機件老化
話晒都做過好多工程
連結構都大改過 (開多咗兩對門，黃頭只有每卡三對)
負載又多咗 (以前係近郊車啲凳向前後，宜家日日逼人逼到爆)
2005 年仲發生車底裂縫事件，之後九鐵發覺 MLR 咁落去會頂唔順，於是就限制 ATO 嘅加減速度，連最高速度都由 120km/h 減到 110km/h
當然千九都要跟住改啦，如果唔係啲千九就會堆晒喺 MLR 後面
所以之後行車時間就長咗

2. 躁音
明啦，唔多講

3. 成日有人頂門
次次停站都要停多十幾廿秒 reopen，搞到後面塞車入唔到站囉

一落雨就仆街

你好似搞錯咗喎
R 係代表有 Right to Land
係以前曾經有過 A (Right of Abode)，即係「永久」居留權嘅非中國籍人士，因為 97 主權移交之後有連續 36個月唔喺香港而「自動」冇咗「永久」居留權嘅人先會有喎

點解

講經咩 屌你老母e家次撚次都有d不停站支那列車
搞到d火車停停停
以前半粒鍾上水到九龍塘.
e家8個字 垃圾支那狗

... 當我冇講過，眼殘自

《買咗樓，可以叫火車慢駛》，指最近一兩年，新搬到東鐵線兩旁的業主，尤其是「名城」住戶，投訴行車噪音，令港鐵要減慢車速，繁忙時間由上水至紅磡的行車時間，由原本38分鐘延長至44分鐘，即增加15%，質疑：「請問你買樓，點解會買埋百萬人的時間呢？」

你講嗰個係***AZ RZ RW RX 嗰個R
我講嗰個係身份證no 開頭嗰個英文字母R

其實唔係太關事，國際直通車黃頭年代已經有

因為東涌線架垃圾車係有模擬外界天氣功能
車出面落大雨就車入面都會跟住落大雨

聽講車長落帀

無人投訴咩
接到投訴冇改善

聽講車長落雨喺駕駛室入面要開遮
未打晒

呢樣唔知
聽以前高登個mtr post 就話係
Btw
落雨嗰陣連乘客都要擔遮

而家好似已經改善咗

宜家旺角東去紅磡隨時要6分鐘
垃圾龜鐵

支那仔就係支那仔，狗點都係狗
喺香港7年呀，地鐵線點都記到啦
我自己香港出世香港大，搭左港島綫幾次就記得晒有咩站，到今日我每次經過上環站都仲會奇怪點解聽唔到個段：上環，呢個係港島綫嘅尾站...
睇住將軍澳綫通車，同阿公喺第一日定頭幾日就去坐，坐完一次都記得有咩站
其他線我坐過一次都差唔多記得晒啲路線，係荃灣綫我成日分唔到最尾幾個站
根本呢啲野係睇你有冇心記，冇心記，俾多100年你都冇用
冇心融入我地，就死返上去，咪扮撚到自己好撚高級。既然覺得自己高級過牛屎佬嘅，就唔好連一啲你口中嘅牛屎佬都識嘅野都唔識
走啦支那仔，R字頭仲喺度也文也武

其實你地係咪on9㗎，佢明係玩嘢玩死個post㗎啦仲要覆佢，真係唔怪得五毛永遠都死唔曬

支那人死全家

比你老母對

屌你哋唔好回佢得唔得
中晒計離晒題

7左比粒膠你又嬲

柒少陣當幫忙啦 你老味

呢度咁多位巴打，你講反話冇一個人明，究竟係邊個柒左呢？

This post

死症
連生產商都搞唔掂

青山走犯呀

單係大圍段已經因為尊貴既名城住客+上蓋學校而減左速啦

做乜撚嘢 柒咗仲要屌人低賤，到底邊個低賤啲

我第一頁就睇到你話走翻出去先，但我睇到尾都仲見到你
你講到自己咁叻就應該走啦

咪撚理條支那畜啦

其實有無可能要佢用返正常速度

慢到仆街東鐵

user名

喺附近買咗樓嗰班自私閪冇人搞得掂

呢度好似有位巴打叫鐵路2.0

剩係毫宅無理要求都減慢咗幾分鐘

下賤支那仔，理得你邊到住咩

岩岩先落黎攞身份證
姐係支那豬啦

有無人知個支那仔係度發乜撚野癲

仲串人下賤新界仔 新界既都好過支那垃圾地方啦
利申: 住九龍

BNO人路過

人地題目KCR
你新移民入黎柒做咩
你09年黎香港見過KCR啦咩？

正，more

大陸哩你收鳩皮啦
人地講緊乜你都未撚知

緊係啦！沙中線工程一開車限速
好！去到太平道又要慢駛
點會唔慢呢？

大圍名城段先煩 好似限30km
癡撚線！慢到搭巴士咁

一開波就要強調自己住港島

又要自稱住港島係幾咁高尚

典型on9，驚死唔強調自己住港島就會俾人睇唔起/唔係3粒星嘅香港人，真係會融入到香港嘅大陸新移民係唔會講野講到咁智障嫁

係啦知你黎香港夠7年有3粒星好威啦，住西營盤就叫高尚人咁住半山/淺水灣果啲咪笑而不語

人地指kcr年代尾站姐
一開波起曬鋼咁新界九龍就下等人
讀過geog都知人有錢之後會搬翻出郊區住
九龍塘個班簡直係有錢牛屎佬

on9真係有樣睇
唔想再睇佢狡辯

屌你老母臭閪

威啦身份證三粒星
以後跟你搵食

條友講到住港島就好巴閉
睇唔起人地住九龍/新界
住九龍塘個d人真係笑而不語
其實今時今日仲用住邊黎將人分等真係典型支那狗性格

細個搭火車好似真係行得快啲

吐露港啲車都追唔到

依家有時見到仲慢過堆車

你收爹啦垃圾，見撚到你就眼火爆，乜撚野站少左，我都未撚試過追撚到尾，睇人點俾人話 屌你老母。
接撚實舊膠啦，㭍頭，接撚實啊，唔好避啊。
利申:黃頭搭左幾次就退役

因為當年無咁多噪音管制

而家好多地鐵沿線起左樓

好多時本身行到100or up 變左要行80以下

自己留意下有時行行下到一半有d位會減速

有條死大陸支那狗

屌你老母死支那狗

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )
條友支那分化撚，一早block 咗

屌你老母，又要方便又要住鐵路沿綫，買之前冇睇樓架咩？唔知樓下有火車經過會嘈架咩？住落又屌哂鬼話嘈。人地九廣鐵路起撚左成百年啦，行左咁多年都相安無事，就係呢班撚樣一句話嘈，要成條搭火車嘅乘客去埋單。你知唔知你投訴一句嘈，哂撚左我地幾撚多時間？
最撚on9係港鐵，又要理班撚樣去限速。邊個係莊邊個係閒都唔撚識分 。
日出康城果班又係on9，買左樓之後話臭，咁大個堆填區係隔離，唔撚好話俾我知買樓之前唔知。

咪再回條撚屌啦

有撚加過站

上繁旺角東去紅磡無10分鐘都落唔到車

主因應該係多左好多班次
peak hr幾乎做到1分鐘1班
你幻想下個情況就知點解車速唔可以快

當然要減速都係原因之一

沿途大量 冇月台的隱形站

係因為慢咗先要出多啲車咋
唔係出多咗車搞到慢咗

其實係多左車更加令佢慢左
因為當年 upgradwle 信號系統重係以燈號的位置做區間…
但果d區間建設係以英國國鐵目視可見距離為主…
對自動行車黎講就會損失好多本來可行車的距離
(esp九龍坑的區間係有成 2km…但只可供一架車進入)

不停站列車多左
加上又有限速

算數啦大陸仔 係度死撐

fixed block真係好落後
新式信號系統都係用moving block

個帖月頭開，去到依家都仲要嘈返黎認叻，你自己睇下你講左乜野引起嘅導火線係咩先啦

當初如果你唔係一野就話我地係咩下賤新界人又咩牛屎佬，邊會同你嘈

係啦知你住港島好叻好高尚啦，洗唔洗頒過高尚人獎項俾你呀

廢老慢慢震下震下咁入閘，閘入面又係全部戰車大喼冇位，又要攝下攝下咁出入

38mins上水都唔得